（緊急！）有冇人識陶瓷！

女朋友份工課要交陶瓷 但好大機會失敗 想問下有冇其他嘅物料代替 好緊急！

推 真係好緊急

推

無人理你so sad 當幫你推下

咩功課要陶瓷
講清楚啲先幫到你
利申唔識但有親戚整

陶泥咪得 泥膠咁 焗完就硬

要交陶瓷 但係又可以用其他物料代替
btw軟陶 (e.g. fimo)

係屋企拎隻碗打爛佢再用aa膠痴好完成

可以試下硬嗰隻紙黏土